Tela com:
  -Abas Disponíveis, vencidos e utilizados.
  - Páginação
  - Disponíveis
    - Pontuação acumulada.
    - Logo, nome, custo de pontos e descrição.
    - Botão para mostrar detalhes do cupon.
  - Vencidos
    - Logo, nome, custo de pontos e descrição.
  - Utilizados
    - Logo, nome, custo de pontos, descrição e data que foi utilizado.